[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(92) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(80) 及 柯佳嬿窩

[想見你每一天] 台劇 想見你 映後討論(81) 及 柯佳嬿窩

[一份白糖粿～] 台劇 想見你 映後討論(82) 及 柯佳嬿窩

[宇宙中最黯淡的那顆星] 台劇 想見你 映後討論(83) 及 柯佳嬿窩

[背著回憶再遇見] 台劇 想見你 映後討論(84) 及 柯佳嬿窩

[夢裡面的我們在一起很久很久] 台劇 想見你 映後討論(85) 及 柯佳嬿窩

[如果可以回到過去,我會去找你] 台劇 想見你 映後討論(86) 及 柯佳嬿窩

[無聲的妳,身後無聲的我] 台劇 想見你 映後討論(87) 及 柯佳嬿窩

[醒來的第一個念頭,就是我好想好想你] 台劇 想見你 映後討論(88) 及 柯佳嬿窩

[唯一後悔過的事,是讓你離開我身邊] 台劇 想見你 映後討論(89) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(90) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(91) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

嬿窩星期日影院

12/13
等一個人咖啡

12/20
幻愛

12/27
刻在你心底的名字

1/3
一年之初

嬿窩影院年度推介

12/30
消失的情人節

係 我都想講

對不起.....
我諗住post返下個post 既link

陳芳語菇頭冇咁靚

julia 好明顯大隻啦

下個1001我地再見

咁又唔好咁講
julia都幾瘦下

唔係話轉做搶每個post嘅頭cmt咩

唔講肥瘦講骨架
同莎莎差唔多

原來Julia有171
真係顯得Kim好細粒

依首歌麻麻

有咁既事？

我都唔知

真的

莎莎其實還好

利伸：同佢影過相...

之前好似講過架，定我記錯

圖呢

又sell自家劇

上鏡睇落勁瘦又高
但我對佢嘅記憶係食尚玩家之類嘅節目嘅年代

章廣辰平曬頭又唔同型

都仲做緊
食尚一姐

原來佢無米七 但睇落有
依家仲有食尚玩家啊

呢張似3,4年前

上年

都算瘦
你好似無著衫咁
袋個隻野

隻miffy 係你？

手今年粗好多

我也知道你地台灣防疫很棒...

不是我
我朋友 我再係隔離

食尚中間改過好多次版,最後又搵返佢返黎做
浩子阿翔修佢地原班班底依家自己開左個yt channel 做

原來係長青節目嚟 我記得睇個陣好似小學生，宜家書都讀完都仲做緊
係咪仲同part緊姓郭個對twins定浩角翔起
不過浩角翔起有個出軌

改版之後
威風同埋 瘋狂總部真係好好睇

我都以為佢有
果然女仔一過165就會變小巨人

係呀
阿翔

行腳節目我依家睇愛玩客多
好少睇食尚

莎莎 果時紅過輪要外闖下
而家回落番米做下老本

愛玩客都改晒版
同食尚同一時間
得返星期二係
不過其他三個節目都幾好睇

均 同 甫

可惜不是你 mv 男主

粉紅色時光既歌

所以今年都有撈跨年都幾出奇

謝忻真係慘過佢
阿翔雪一陣之後
又翻返民視個節目

係
但我會諗起姐妹們追吧

係啊
前排有集搵曾沛慈做客席主持
跟住有集莎莎去探班 hebe 練團

所以我都隔左好多年之後睇返食尚玩家

呢d野不嬲女慘過男

不過謝忻都開始淘淘地汰

Bii唱歌幾好聽

呢首好聽

老實
陣係中意佢首飲歌

個條鯨魚嚟？

係？

鐘意佢首maybe Baby

From 木曜FB 粉絲團

你家姐？

頂

得返五組嘉賓 捱到十點咩

Bii應該未完

係佢做咗爸爸了

可能唱埋第三首插曲

交女朋友

把你女兒
做乜尻

20分鐘捱到

佼？

係

中間係咩文嚟

韓文？

愛不就是love more

一個人只有心動

見到藍心湄個廣告
真係想嘔

家家

佢隻眼

家家真係實力派

家家靚咗

有人 YouTube 話家家呢 D 先係唱歌
頭先有 D 其他歌手唱歌唱到耳朵痛
要睇耳鼻喉科

會唔會唱家家酒

咁誇張 我無睇啲留言

想聽

家家酒

唱了

間唔中睇吓
都幾好笑

我們是真的愛嗎
我想問我自己嗎

愛不是 扮家家酒

如果跟頭先個表
下part係
希希 > 八三夭 > Hebe

會唱someday or one day?

其實我第一次聽家家酒
係小明星大跟班
聽張語噥唱
你地有無聽過？

聽過
但真心同家家差好遠

想聽同想見你mix

無

呢個好笑

一開就someday or one day

Someday or one day

想聽逃

有一下

幾鍾意希希新look

大時大節

頭先有種莫明感動

難啲

然後後面播韻如跳樓

屌

我沖緊良跟住唱

我老母聽到話：

收聲啦好難聽呀

應該唱新歌

Not enough

笑左

今日 仙好得閒
覆好多人

唱埋逃 就好了

一陣一定有 想見你x3

呢首好易會唱到死唔斷氣頻死咁
第二次Impossible to stay away啲轉音

答佢

媽，別鬧了！

喜碧同頑童 壓軸
應該每part 半個鐘

笑死 裸妖

以後別做朋友，朋友不能牽手

但我見新聞話喜碧3首
一首係你就不要想起我 話佢堅持唔改歌單
希望會唱多啲
同埋原來佢上一次去耶誕已經係2015

welcome back

不是我啦

哈囉萱b

期待2月kkbox風雲榜都會有佢

還不夠

not enough

喜碧

仙件紫色冷 成$340美US

好聽

成日都覺得音樂製作人好冇私隱
佢自己填詞根本係講晒自己嘅故事出嚟
好match佢有時ig story嗰啲放負story

下一節嚟啦嚟啦

經常淋雨的佳嬿

佢個袋都⋯

Toem！

唔記得睇邊個歌手訪問佢都係咁，有女友就作啲好sweet嘅歌，鬧交分手就寫啲慘歌

大手筆

唔知係被sponsor定真係佢自己買

竟然冇frozen

你地最鍾意邊隻公主？
我揀Ariel

唔夠凍

啲公仔靚過迪士尼個啲

迪士尼嗰啲人妖嚟

睇咗真人版個cast未

我以為係劇造型

不要提了

Alice

High起來

個殼

顛覆咗我嘅童年
紫色個隻仲靚過Ariel

東區東區

東區

Ivy

我鐘意十日冇刷牙嘅貝兒

想聽馬子狗

+1

我有日裸機撞左落MacBook到
之後mon貼裂左
唯有用返殼

你個口真係好撚臭

明嘅 ivy呀嘛 明嘅

紫咸公主

算啦
有時只睇 cast 未必作準既
之前見 Will Smith 做 Aladdin genie
以為會好奇怪
後尾睇其實都 ok

這是不對的

馬子狗

喺戲院睇咗3次阿拉丁

估中

I can show you the world

你要去大富豪定中國城啊？

我都睇左兩次
你最鍾意邊個角色？
我鍾意茉莉公主個個演員

到時睇下trailer先可以見真章

sam
嗰排好迷Naomi scott
不斷聽speechless

白雪 白雪依個名真係好難聽

小心肝

我可唔可以掟佢落山

唔知你地有無睇過呢個
係八三夭上娛百
陳零九、邱鋒澤、黃偉晉一齊同八三夭唱馬子狗
仲有扮黃雨萱、李子維

佢真係好樣衰呀

same
個排聽 speechless
同宜家聽刻在首歌或者想見你 x3 差唔多咁癲

我後尾仲因為 Naomi Scott
入戲院睇 Charlie's Angels
但少少中伏

其實我哋都想掟佢落山架，只係唔夠力抬佢去山邊咋王子

我嘅童年回憶

老婆呢

係
我都會等 trailer 出先再插迪迪尼

老婆在拍戲啦

我都有睇到
勁失望囉
不過可能因為我睇jasmine睇到太入戲
所以switch唔番

唔唱想見你？

點完燈會有吧

呀逼好可愛

點完唱

big deal

迪士尼樂園都沒有客人

點解會無啦啦有Disney份

係
同埋 Charlie's Angels
Naomi Scott 變左配角咁

主角變左 Kristen Stewart
而我因為 Twilight
極唔鍾意 Kristen Stewart

我都覺因為 Princess Jasmine 太深入民心
所以一時適應唔到

今年同disney 合作

thx電腦巴

記起佢話想做謝芝齊

好掛住迪士尼

真係同埋佢拍埋去好似好細粒咁

之前開返冇去到？

對上一次係2018 12月

一陣來了 想見你

想見你走不掉

劉B粉絲

呀璞好高

我兩個星期前有去

我

變左YT?

好似187

穩定d

痴撚線 咁睇落 其他超矮

開心

所以莎莎真係冇可能167

好似同派派一樣？

185？

要來了

巨人嚟 之前有張同派派嘅合照，兩個巨人

想見你年

來了來了

想見你

痛哭流涕

好好聽

好撚正啊有晒畫面

好想子維雨萱可以一齊去倒數

想見你 只想見你

頂個氣氛
喺現場會唔會喊

唔知子維幾時返

未來過去 我只想見你

和音好撚好聽

支那聖誕有冇商演活動

如果個邊冇
係可能會翻台灣

想follow每則艾豬

有排掘金

跨年實有人請

支那無疫情 應該有掛

唔好去啦 一陣中肺炎點算

夠鐘回家啦..光漢

佢哋又勁好，成日repost fans tag佢哋嘅story

佢人在支那

Sammi

今日張相個look嚟啱啱見到諗起

想聽佢係台灣唱別再想見我

眉飛色舞PLUS

下Part
Hebe

SHE有次演唱會最後唱

我都係

光漢一定上支那電視台個啲跨年啦

致青春

哇屌

依家咁high
一陣喜碧 靜晒

聽日陣容

睇咗做張書豪

型到 好似mini concert

下年如果開到關 去硬

Next Hebe

好可愛

佢真係好qq

唔知點解睇16個夏天嘅預告覺得好sad好慘但又好似幾好睇

真的好看！

唔錯嫁
最後喊左

但好似好慘，個預告男主角講到咁 9成到時又會死

咩事？

甄！！！

無事無事

無睇怪胎

好聖誕

佢係咪好拍凍

佢唱歌真係好好聽

差啲綠色

同你一樣

佢把聲

呢首唔係普通人唱到囉

2015

年尾

嗚嗚得好好聽

你咩事

我都冇睇

Hebe頭先好似差d仆親咁

又嚟

你笑咩笑

笑死

好似佼哥話齋
真係得 Hebe 可以啊嗚得咁好聽

真咩 我個mon好細睇唔到

我都未睇
本來想睇
但係戲院...

我係咪鍾意咗hebe

係！！

準備比人告?

你就不要想起我

係
愛甄甄

誰怕誰

好鍾意

佢堅持唔改歌唱

歡迎入坑

我淨係睇咗無聲

超鍾意

公司同公司之間deal唔好掛

佢之前好似試過唱呢首唱到喊喊地

當時那些快樂多難得美好

係華研既時候

我見佢好似眼濕濕
定佢眼太bling

好好聽 點算....

其實正常係冇問題

人地十幾廿年d歌都係咁帶黎唱

耳朵懷孕了

夜長夢更多

所以覺得係華研問題
例如獅子開大口....

Hebe真的是長髮公主

長髮公主
如果Jolin演唱會個套衫就好

紅左係咁架啦

笑死頂你

佼

Elsa佼哥與聖誕樹

屌 係佼哥嚟

嗰套真係靚到⋯

是因為不熟吧

或是一首歌

頭髮好長
好羨慕，我啲頭髮好爛，唔可以留長過胸仲要成日剪

呢首第一句已經咁難唱
Hebe

我啲頭髮一掂膊頭就剪
唔鍾意長頭髮

頂 好撚好聽

成日都好怕佢走音

慳洗頭水

吹頭一定好快

對佢有信心

好似靈魂既聲音

成日派膠

嘩啱啱個句好難唱

長頭髮好煩
試過腰咁長一野剪到心口

成首都難

有無唔開心

佢五專啲歌都難唱

sam
好痛快

想聽無人知曉

我都試過，就快到腰剪到鎖骨再落少少
之後就冇再留到腰咁長，一直係心口/鎖骨下少少

以為佢會唱

無 然後開始左中長頭髮之旅

真係3首

其實好少聽，好多時都係你哋講起我再search先識

太少.............

佢好多歌都有陷阱
唔係人人唱到

雨中kiss果度好正仙笑左一下 跟住子維就吻下去

會冇咁好心機留，同埋吹頭吹好耐

唔夠喉
想聽多 D

依家去聽

唔夠喉啊

我最近聽得最多係佢做五月天嘉賓唱嘅愛情的模樣

下次叫老妖搞個
Hebe 音樂會之夜
等你聽多 D

22:00
綜藝玩很大

台灣啲女明星個個都凍齡咁 成40都仲好似30頭咁

差唔多晚晚都有

個首之前係咁loop

出年再重刷

早幾日有一晚無啦啦變左Hebe night

佢同仙都係

因為我
過完嗰晚就入坑了

係，但我次次都頂唔住走咗去瞓

刻在我心底的名字

就係聽咗老妖播，覺得「嘩，咁好聽嘅！」
就搵咗嚟聽

星期三排隊

演員

癲

聽多d 聽多d

To Hebe

叫完未

我都成日 miss

不過佢五專有啲歌要聽多幾次先會迷上
你可以聽下

諗起愛了很久的朋友

今晚睇完返校應該又頂唔住走去瞓

不能同意更多

寂寞寂寞就好

4專之後好似無咩情歌

魔鬼中的天使
不醉不會
我想我不會愛你

有一掛佢歌單 小幸運同不醉不會好似鐵膽咁 次次演出都有

聽完 Hebe 三首歌
真係唔夠喉
宜家只有更期待
佢跨年既表演
諗起仲有林宥嘉、蕭敬騰...

宜家等聽晚五堅情表演
應該又會有笑料

真係唔夠喉

Wow 辣台妹

仲有咩cover係正

12.19

所以去跨年真係要揀多個歌手都岩聽既
唔係又悶又支力又急

呢個有直播既話都正

格格 hebe

有

仲有eric

蔡旻佑 唱番兩首舊野都好正

喂喂 見到上個post 有黑紙
想講我以前有儲 但miss 咗一期
之後就沒有然後了

我可以？

+

怎麼愛你都不夠

我以前都有儲過一排

hi 係我啊
我係最齊2010年

早幾年掉哂啦
真係好多年前嘅產物
仲有天比高
唔知你地識唔識

又有喜碧
係咪都係 YouTube 直播？

一開頭出嗰陣有儲
之後就冇啦

識

演員真係...
我每日都一定要聽咗先可以去訓

對呀

見到黑紙諗起阿bu
1872

我都係剩係聽
喜碧版演員
原版完全唔聽

我個陣中學 期期都買

哇頂我有聽

遊花園
記得沖廁所

要睇住佢唱

不過都打算遲啲down嚟入落手機for出街聽
感恩

x2
嗰陣同學會團購

光仔廁所位

嗰陣100毛 期期封面都好多明星
秋生哥 古天樂
乜都有

903 必聽節目

憲哥

強烈推薦
佢唱既 “當你”

依家佢地敢上咩

秋生哥
後者算吧啦

之前支那版無完整版
cut左一段

你好不好

我有張係鍾欣桐

有其他人有cut

以後別做朋友～

我好記得我有張 係夏蕙姨

MOOV/Apple Music都有得聽hebe 版演員

怎麼了

Moov 有

終於了解自由

都好仙

我都有
我記得係影到好靚

日日見到呢個廣告

炸裂舞

正想講

果條靚仔咩事

笑了

第一次

咩slogan wtf

我指電視台

小心糖尿

佳嬿嘅話我就糖尿

阿嬤跳local

兩個年紀都差唔多

好

講影相果兩個

全部都有幸福

00:00
返校影集 #03 04

剩係知alin果首

即刻聽番次

荒唐都好聽

我都覺丫

係 不過要講先知

聲林

yaya @小朋友

未聽過呢個version

快！聽！

勁到

今晚終於有時間睇 Last Letter。

食咗飯未呀你
有冇食菜！

佳嬿又del story

佢咩事

諗起小鬼玩呢個波

無食飯，今日放假同朋友去左買野跟住食M記。
你有無去天橋底呀？

77

老妖聽晚播咩

我要二刷

懷秋咩事......

16集開始

屌 我搵唔到佢

真係好似炸雞飯個細路

火鍋季來囉

頂你

一陣有schedule

真心似

姐呢？

懷秋童年照get

唔敢睇返校

唔睇啦 88

懷秋長歪了

你宜家唔一齊睇 遲啲自己睇就會更唔敢睇

索性唔睇

但上個禮拜唔係睇咗兩集咩

我一個人 睇緊想見你

半集然後quit jor

又睇多次？

做住asm睇

睇嚟得返我同小朋友想睇女鬼橋

呢到好多人都睇左唔止一次

佢地睇左

下幾時嘅事

咁我自己睇

鍾意既劇，我通常一兩年後先會全部返睇一次。

隔咁耐

今年真係我嘅想見你年

好似某日晏晝 唔知

好似係

對齁

早巴都喺度架

咁我應該唔得閒先冇睇

台灣嚟緊係咪會廢咗教官制度？

又睇多次

是

又賣仔求榮

小8

教官嚟講

少女時代入面個全智賢先最乞人憎

返校都有小8？

屈人出貓，睇唔起人

出咗一幕 同老師相睇

所以老屈 都幾勁

做開小人物角色 做"銀"野

艾乎班的都是垃圾

佢最靚係空姐忙什麼個期

這老師係咪未來媽媽嗰個？

師生戀
睇下幾好，現實中好難接受

無咩印象

佢應該好妒忌？

個老師開始有咸濕阿sir feel
明明一開始幾文青幾正氣

有冇人啱啱cap到佳嬿story
我miss左

聽你咁講都覺得好笑。

冇 佢秒del

新朋友。

你又唔睇？

內容咩黎

同張老師冇得比

我即入 佢就已經del咗啦

傅

嘩diu 就咁插耳珠

hi hi 我係佳嬿隻貓貓
仲未完sem 忙緊 經常性潛水

通知都無

我睇緊第二套戲。

我琴日有諗過改名做雞嘍

名都寫埋學姐....

我嚇親

差800字就完

冇final

無所謂既，我都成日潛水潛幾日。

有 我後悔了 咁啱冇碌手機 要解鎖先入到

拍謝

幾好
反正我同你都係牛牛

我唔係好記得 呢個大叔個角色喺電影版係邊個

我4科final

你宜家先知

哈娜b～

睇咩

冇野啦我記得啦 佢係平頭仔

幾時完

記得溫到攰就要跳上架手推車度
lur達達佳嬿帶你去散步呀

讀書會 其中一個

咩事

我地轉曬其他written asm 做曬啦

我試過5科final1科term paper
差啲讀到往生

魏仲延

點解個天要咁對我

好睇

記得了

雞樓先岩
イチロ

last letter？

加油加油
有term paper諗唔到想問idea可以喺到問
應該冇咁易自爆嘅

頭先相簿有，我先醒起

yes.

返校係睇兩集？

對

屌 少心寒

未返到屋企....

我呢個學期基本上係 6 科
有 D 科仲要拆散幾份卷

頭先個集完全唔恐怖
但呢集一開波就彈野出嚟

仙女喜碧既相
取自黃子佼 Facebook

我記得你考到1月，跨年得唔得閒上水一齊睇表演？

第二隻四人合照咁

我係哈娜細佬

哈囉新朋友！

哈娜唔洗孤零零了

笑咗

新會然？

俾小8報串了

我係唔會改名

余靜雞雞唔得嘅？

係呀 應該又係mon post mon咗好耐嗰啲

Hello

預了佢會咁做

係啊

諾貝爾都有文學獎啦
仲叫小文學咩

多謝兜兜

係啊
基本上斷斷續續去到 1 月考完
黎緊星期二考完
跟住就到月底
跟住一月頭考多幾日先完

睇吓時間安排如何
呢排既考試科目未算最難個 D
所以都唔係話完全潛水
但係之後個 D 難度高 D 就真係唔知啦...

希望都可以一齊跨年睇表演啦

凍唔凍丫？需要我的溫暖嗎？

dada

陳同貓

佼佼好正
有無見過佢扮與惡宋喬安？

屌好似連貓19樣

金鐘？

我要佳嬿同達達

達達

哭𠹌咗

好
溫習加油，記住唔好通頂溫，溫完要瞓夠先入到腦

嘩嘩嘩

佢真係鐘意定利用雲香

不過佢地都唔係屋企

成人片情節真實上演！大陸一名33歲的劉姓女子7年前嫁給丈夫，卻因性生活不美滿吵著離婚，經過公婆耐心勸說，她同意不離婚，隨後竟開出離譜條件，就是要和婆婆共享公公，每天換人輪流服侍。雖然婆婆極力反對，為了家庭和諧只好妥協，孰料媳婦不甘寂寞，竟在輪到她侍寢時衝進房內，雙方大打出手。

綜合陸媒報導，劉女與丈夫結婚後生活看似美滿，但男方性能力不佳，夫妻頻頻爭吵，讓妻子相當不滿，忍耐了幾個月後決定提出離婚；公婆得知後錯愕不已，連忙勸媳婦改變心意，不料對方這時卻提出驚人要求，就是要跟婆婆一起分享公公，由婆媳2人每天輪流和他發生性關係。

聽完大逆不道的條件，婆婆當場大力反對，但她擔心兒子丟了老婆，加上丈夫不斷勸說，最後也只能接受。原本2人相安無事，誰知時間一久，劉女覺得自己不能得到滿足，於是開始跟婆婆爭搶「侍寢權」，某天夜裡甚至闖進房間想把婆婆趕出來，雙方因此爆發激烈爭執。

婆婆不甘被媳婦欺負，事後越想越氣，決定打電話叫來所有親屬，接著打開房門，讓家人觀看公媳的亂倫行為。眼見家醜外揚，公公當場怒不可遏，二話不說就衝上前對妻子動手，場面瞬間失控，甚至驚動員警到場處理。

出面碌到

宜家對佢主演嘅鏡子森林好有興趣

覺得係利用多過鐘意
張老師就真係鐘意學姐

真係鍾意吧.

以為你睇左

加油

咁你下星期二至月底都有幾多時間去溫
可以溫咗一月頭密d個幾科先
聖誕前後就要溫返月底個科

（利申已經n年無考過試

反而可能因為佢阿爸俾佢既壓力
令佢唔夠信心
但遇到芸香 可以搵返點自信？

未睇晒
睇咗幾集停咗，我好多日劇都未追得返

睇佢個樣係純粹想食學生妹又想利用佢嘅造詣

我覺得係冇自信，遇到芸香就覺得佢有才華，可以為自己出一口氣，如果芸香成功，就可以證明俾佢阿爸睇佢嘅文學係有作用

都真

依隻白鹿咁細隻嘅

咁又真係利用

傅講得好啱
演師生戀要好小心
唔小心就會演到好噁心

頭先姚/學姐同張老師錫個幕都小噁心

芸學都係要靠學姐....

Yes
仲要同大嘉玲對戲

【54金鐘】黃子佼化身喬安與影后謝盈萱尬戲 問：為什麼藝人這麼喜歡賣手搖飲跟拌面

但係聽你講完
沈華個樣真係好鹹濕咁

Agree，姚老師個下錫得好有慾望嘅感覺，爭咁啲唯美感覺

多謝
得閒都會上嚟透下氣

想打沈華

因為係佢自己內心想得到

Sorly

打吧

搵到姚老師啲詩集，其實唔係賣晒，而係老豆幫佢買晒滿足個仔嘅自信

親愛的房客

想斬沈華

佢黎架咩？

多謝你啊任小姐，好耐無見啦!
不過我係邊返工邊讀書
所以通常都係夜晚或者週末溫書

未睇
本身想睇但戲院

想bin沈華

是啦 死左個個

教官其實無做錯
沈華

Respect

marked

真係唔認得啲人

辛苦了 加油！

咁忙
咁你除咗工讀 仲有咩可以做/食

少熟面口
我依家會認得佢係金鐘男主

多謝老妖

喂咪摸啦

姚淳耀？

沈華自己都係抄人嘅？

嘩 原來佢真係唔知個老豆幫佢買晒啲書

笑死根本冇人買

我以為佢只係寫得差

沈華係抄人
同芸香一樣

佢會唔會想殺人

佢想點

很難說

我有斷斷續續跑馬拉松嫁
但join唔到台

你咁好chur喎
唔好捱夜 要有適量休息啊
（我會臨訓前背下野 我會易入腦d)

俾你拎去墊鞋

間唔中上下黎，同睇吓 Youtube 咁
劇同戲呢排都少左睇，唔想開左個頭又完唔到咁

小朋友可唔可以煮嘢食比我啊咁

所以實驗性書法係抄人？

屌佢想女女女人

對啦

學姐來了

珍珠奶茶雞翼

學姐is coming to town

學姐食完花生 救人

終於唔係斬人既小朋友

好恐怖，點會再敢著起套校服

學姐個樣係咪擔心佢

今晚 嬿窩電視台

18:00
新北耶誕演唱會

22:00
等一個人咖啡

見到佢仆街，想借佢個身體，一齊報復傷害佢哋兩個嘅人

白國峰做咗咁多年教官

教官係咪由22歲開始做

我呢排都好少 join 台
今日係叫咁啱考完科試
又有 Hebe 聖誕演唱會先一齊睇吓

少少 chur la
同埋會成日好累

不過慶幸
我可以請假溫書同考試
所以呢排都可以養足精神先考試

同埋其實我既考試係著重理解能力
所以可以 open book
(但其實有時 open book 左如果唔識答都係無意思)

達達送比佳嬿既禮物

好想打沈老師

我訓了，大家晚安。

冇老到

係
個樣無變咁

早抖

安安

唔好跳

珍珠奶茶雞翼啱唔啱食？

應該係俾學姐上身？

我唔會斬啲無辜嘅人架～

我覺得係

你係咪所有食物都要加珍珠奶茶？

老豆

諗起你話因為你生得高先可以用呢隻大隻嘅emoji

一共幾多集

唔知呢

冇啦啦笑騎騎入房

8

佢又想點

又想傷害佢地？

小朋友幾 cm 高？

照殺，你煮 meh 都食

唔追po

有咁矮咩

頭先show個套今際之國，隔離post啲人話幾好睇，不過我未睇

ICC

巨人？180？

IFC

大家好高 白元好矮

原來返校唔得人驚下星期再嚟

101

101cm

Empire State Building

好可愛
唔好唔敢望我啦

咁比面

無去
太凍淆底

???

無去過

hebe
好撚鍾意呢首

我想我 是壞人 故意不聽懂你的拒絕

難以昭告世界

無人知曉其實想講咩

有冇人想同我一齊咁樣喺馬路玩

好 教你 可以放工時間係觀塘咁玩

together la

上龍翔道玩

無法相戀？

我剩係記得我地討論身高
你話好高
我地個個仲話你巨人
唔記得你幾高啦
好似係 180？
咁你記唔記得我幾高？

YES！

你168？

無人知曉

係咪做人第三者

愛但又唔話得俾人知

個嬲想斬攬 但女方唔想

睇hebe放鬆下
但佢今日唱得3首..

今年d假儲黎都無用

Open book既話 題目都常都會難d
你加油啦 要早d訓啊！

你真係好

幽默

男方*

邱默語

168...

加 20 啊

定係一個認真 一個player

可以打排球

各位早抖
瞓了

咁高我得167

或者相戀咗 但唔同得人講？

高過俊傑

早抖 老妖

感恩早抖

係
真係聽唔夠喉
不過下星期又有
好似係臺南
同埋有跨年
到時一齊再睇啦

open book 係會難少少
所以最緊要係理解晒所有內容
同埋做卷睇下成日出乜
但係好既就係唔使死記 D 嘢...

好少做運動
唔知點解會咁高

唔同得人講通常係不正常不道德關係

所以佢先會咁痛苦

高其實好唔方便...
好多地方都要低頭行
同埋好似搭電車咁都好麻煩

好 有一齊追星既感覺！
希望join到台

有pastpaper都好d
要睇清楚題目 一get 錯會成條錯？

yes

矮人好想打你
借住小朋友把刀先

good night!

拿去吧

藝人拍拖呢？
以前都唔會點公開

高嘅女仔仲崩潰。

但mv係做外星人

呀都可以

我睇呢兩段

不過我諗都無特定話邊種關係

成日會撞野

係咩
我get咗做第二啲嘢

外星人同唔到地球人一齊

所以呢首歌其實好悲傷。

都係 歡迎大家對號入座

撞地鐵啲扶手

韻如..

咩野？
白髮 最後又升上星空喎

敲爆頭

對得入 首歌就係你

好老尷

係被地球人拋棄既外星人
（唔知點解佢無超能力呢）

我get咗做
佢係因為得唔到對方嘅名份所以好痛苦
痛苦到墮落嗰種
一夜白髮
仲要想跳樓⋯

依個都好sad
但佢臨死前個外星人手勢呢？

下星期六好似 6:30 開始
除咗喜碧
仲有周興哲同閻奕格
希望到時一齊睇到

係
有卷參考過往出題模式
都唔會話一搞錯就成條錯
因為一條題目通常分開幾 part
但係 get 錯都會令改卷個個唔好印象
變左之後分數可能手緊少少...

應該係細個發得燒多
加速新陳代謝
所以咁高

佢好似係其中一粒星星

例如有何煩惱？

真係試過

你覺得呢個年紀嘅女仔最擔心啲咩

其次咪就係你上述講嗰啲
同埋好難著衫靚

你咁高 一定啦

唔洗擔心

劇情描述田馥甄飾演一位從另一個星球來到地球的外星人，與人類有了情感邂逅，但這關係卻只能自己體會、註定無法善終。其中有場戲在復古公寓取景，田馥甄獨自在浴室跳著染髮舞，最後直接浸在放滿荷葉的浴池，隱喻無法和對方白頭偕老，至少為對方一夜白髮。

如果係齊頭嘅話就未必會咁擔心

⋯係我諗太多了

所以話........

仲有冇人未瞓

即係我呀？

咩

瞓啦瞓啦
咪撩人講嘢

對啦
覺得你個身高真係啱啱好

行走CD 但唔係官方片

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

請講嘢

可唔可以矮啲

今晚去左邊

165-168
170就著衫好睇

175打後嗰啲就⋯可以準備孤獨終老

去咗做小廚師

一睇hebe版演員就想喊
太好聽了

蕭別離!?

自家製譚仔？

不在意的樣子是我最後的表演

我陪你

煮咩

簡單點 說話的方式簡單點

hebe 當你 麻麻地

唔好啦
你需要&值得愛情嘅滋潤

但係有咩事我都會坐喺角落等你&陪住你架

未睇過呢篇？

普通一餐飯
條魚差啲好似雨萱咁整燶

竟然肯整魚

點解唔蒸

魚 蕃茄蛋 薯仔雞翼

因為想要整好嗰陣嘅鑊味不過原來好快燶

要哭了
安安了

有冇聽演員

所以唔好笑雨萱

都要笑因為我冇燶

晚安了 親愛的你

係咪要慢火煎

利申：唔識 怕腥

係，油同火都有關
最好燒熱個鑊先

雨萱好似就係燒熱咗個鍋所以先會燶

佢應該係落咗油再一齊燒熱個鑊先出事？
好似唔太記得，但我今次算成功

少出外

油係分開落架？

好棒喔

聽過幾次

哇 一定捱唔到聽日3點

拜託有心人了

好耐冇試過推咁快

大家仲未訓

試完唔想再試了整一餐好多功夫
準備瞓

台灣潮文

依家瞓

真係 又要洗 又花時間又攰

媽媽嘅辛勞

4點叫你

男仔唔夠高咪又係比人判死刑

似係通知有問題
因為我收到其他人ig story 既通知,但係又係一入去就見到冇左個story

係咩我覺得一問term paper idea就好容易自爆

long time no see

冇人講早晨？

早

嘩 新朋友
個名係點解？

佢係紅雨
Chiro係佳嬿隻貓貓

我係你鄰居
雞樓貓貓既日文啊

我知佢係邊個

I know u
日文我識條鐵咩

我以為真係新朋友tim。

其實係我唔識分啲貓
陳同貓係哈娜定チロ

我都唔係好識
Dull最叻

渣架

如果新朋友入嚟講 冇人講早晨？ 會唔會比人打

日文嚟緊都識阿呢架多

係我

冇人講咪你講囉 下刪一千字

尋晚都見到你喇。

二啦莎二嗎瀉

我以為有人會咁覆我

要等早巴

你哋尋晚傾到咁夜
應該個個都未醒

係佢地

我早訓過佢地

討論未知嘅mv同埋煮飯

我一睇完返校，一秒都冇等就走去瞓

係無人知曉

睇完好想聽Hebe既歌 就聽左陣

冇人講早晨咪我講囉

冇人講咪你講.......

午安

等左你好耐

等左你好耐too

食咩好

joke

個肚好返未？

冇事

午

終於開始睇愛重來

唔鍾意睇大樂🙈

琪琪樂多唔同髮型

我都係因為唔鐘意大樂所以一開始麻麻套劇
你睇落去會憎埋另一個人
琪琪好靚

好想食

士元？

唔係有仙應該捱唔到

但汪爸都幾好笑

我一路刷牙一路見你哋講
但係冇聽過所以唔知講緊乜

你睇落去就知 都幾好睇 係有啲拖

餓了

好想去台灣！！！

仲唔快d去聽
但首歌好sad

太子有間類似嘅肉圓 不過潮汕嘢嚟

好好食

咩係潮仙？

潮洲汕頭

獻上MV

潮汕呀

太掛住仙 睇錯咗

聽完了

我覺得係講緊曖昧/單戀，對方一直曖昧咁拖住自己，呢段關係唔想公開俾世人知道，所以一直用朋友身份陪喺身邊。因為唔係相愛就冇得白頭到老，寧願染下個頭再自殺去滿足呢樣野

對啦 首歌應該係咁上下意思 無法相戀
不過mv無法相戀因為喜碧係外星人

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(93) 及 柯佳嬿窩

真係好拖咁
愈睇愈眼訓

前面16集我有自己睇 我係快播
後面好睇

首歌播完個兩分鐘我心諗發生咩事 原來係外星人人設

依家係咪無咗見字飲水圖？
今日唔記得飲水

其實你哋睇晒未

Google 條link有得揀快播？

係啊 聽佢講野都好好聽

睇晒啦

佢地個時未播 我自己係Iqiyi睇

終於唔使日日屌士元

係。我憎佢憎到入骨

噢 個個平台不了

我頭一集幾鍾意大樂時空既士元..

係我啊

小朋友又斬人
我睇緊頭幾集炸

反正你都skip架啦

我都係，覺得佢幾有責任感對兄弟好

唔係斬你

慢慢睇 少拖 需要耐性但唔好放棄佢

見住你哋日日屌士元覺得好好笑

但我地...都係用iqiyi live

但你依家斬佢
係咪唔會返去大樂原本個時空？（之前睇wiki好似被劇透咗🙈

1001